【抗暴一年】黃子悅受手足啟發欲戰立會：被捕素人付出更值關注

去年6月政府強推《逃犯條例》激起連場抗爭，一年間被捕人數超過8,000人，被控暴動的更接近600人，被捕者中不乏熟悉的社運面孔，其中前學民思潮發言人黃子悅在理大圍攻當日被捕，被控暴動罪。黃子悅接受《蘋果》訪問指，雖然過去半年被官司糾纏，但同時令她認識到同受政治檢控的「手足」，與「手足」相處過程啟發她為被捕者發聲，包括考慮參與立法會選舉，強調被捕素人的付出值得更多人關注。

每人一小步都可以
唔好睇小陳同佳粒墨效應

下 咁多人選咪比保皇黨贏？條女出黎介票搞分化？

想選就選啦攞被捕嚟講
幾千人被捕又唔見幾千人參選

個個參選人都好多嘢唔能夠言明嘅一場選舉
作為選民應該將會好難選擇

而家議會入面嘅戰場可以玩可以做嘅嘢淨返好少好少
都想知佢講嘅做啲嘢係講緊議會外定內

有波有腳

而家先出選 得番三個月咋喎

人地會初選 初選唔夠票咪完囉
又𠝹咩票呀

自從佢退出學民思潮後走近本土
可以支持下

毓民冇話佢毛都未生齊就做政棍咩？？

毓民無講過佢
同埋毓民講乜係佢老人家既事唔代表聽眾要跟